銅鑼灣跌野 讀poly

潘芷錡 見到就回覆下啦
12點後會交去mtr
12點前都會喺銅鑼灣

cat girl 就好笑

肯定唔係
因為樓豬上個po有po埋條女張學生證

做乜鳩開新post呀厹

樓豬文盲嚟，你地唔好怪佢

on9仔